轉家居寛頻

屋企寛頻合約6月到期，本身係1000M 198一個月網上行，黎緊想轉其他公司寛頻